歐洲議會議員伏思達：匈牙利總理支持中國鎮壓香港民主是個可恥的行為

匈牙利一定後悔

(ot) 睇錯左做仇思達